燈力十足

18/2/2019

1.多蒙特 9.5b
2.曼聯 10.5s
3.羅馬 11.5b
4.畢爾包 9.5b

18/2/2019

1.多蒙特 9.5b✅
2.曼聯 10.5s❌
3.羅馬 11.5b✅
4.畢爾包 9.5b❌

19/2/2019

1.Fc山東 3.5b
2.Fc山東 10.5b

19/2/2019

1.Fc山東 3.5b✅
2.Fc山東 10.5b❌
3.鹿島鹿角 11.5b